大家點睇向北樓？

黎緊會搬去向北樓 想知會唔會夏天好熱